Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (maig i juny del 2017)
Slug: new-developers-2017-06
Date: 2017-07-02 14:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers
en els darrers dos mesos:

* Alex Muntada (alexm)
* Ilias Tsitsimpis (iliastsi)
* Daniel Lenharo de Souza (lenharo)
* Shih-Yuan Lee (fourdollars)
* Roger Shimizu (rosh)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers
en els darrers dos mesos:

* James Valleroy
* Ryan Tandy
* Martin Kepplinger
* Jean Baptiste Favre
* Ana Cristina Custura
* Unit 193

Enhorabona a tots!
